以前有幾多人鐘意蒙面超人龍騎

龍騎真的是個很深度作品，當假面騎士的力量不再是正義時那麼這力量是否該存在

記得以前細個小學至中學果陣第一次睇佢既作品係VCD電影版 有女蒙面超人出場
後尾好耐先知原來係神崎reboot既版本之一
以前細個好多都睇唔明 但係覺得龍騎好特別, 好深刻, d 主角群互打好過隱, 真司TV版仲瓜埋死親仲正
龍騎真係一個好探討人性既作品, 細個未必體會咁深,可能覺得真司一味阻止大家內鬥先係正確(雖然佢都一直反思自己應唔應該為阻止人戰鬥而戰鬥)
後來人愈大 負擔/物慾感就愈大 對呢部戲既體會亦體驗就愈深
時不時都會睇返下d 短片解說
以前套古加同555亦都好正好特別 好有神秘感

而家拉打兒戲到震。

前排睇左轉

555 型到核裂

而家無追了
最近期有少少印象都係睇到kabuto 同 decade 但都只係睇一兩集左右

你有冇睇架？

當你想成為英雄嘅一刻，你已經失去咗做英雄嘅資格
呢句好型

話而家拉打唔好睇嗰d
究竟有冇睇過gain amazon同exaid

同啲夠噏藍絲冇分別

老老豆豆時王又真係麻麻

好似有個打鼓既，跳埋怪獸度，打幾下鼓，跟住就爆炸

amazons的確唔錯

但gaim同exaid真係好撚柒wo

副甲幼兒化 但劇情係俾大人睇
其實電王果期都係咁

在混亂世代遺下的正義

同埼玉老師一樣興趣使然先係真英雄
假面甜心太執著於成為英雄而變成怪人

龍騎仲要係唯一一套重拍成美劇

呢位人兄有講埋555解說 好正

01除咗中間商戰on9之外其實整體勉強ok

起碼好過智障ZiO

十鳩幾年

可以接受，衰肺炎，無辦法。

amazons唔錯
ching睇左第二季未

exaid真係可以用人不可貌相嚟形容
冇諗過隻拉打造型樣衰但成套戲可以咁好睇

完全係教識咗我切勿跟車太貼
同埋你仔細研究返 其實一啲都唔樣衰
好符合套嘢主題 d design好正

DC同Marvel分別咋嘛

王蛇

邊度有得重溫?
細個睇過好模糊
但佢哋好多隻互打個設定幾吸引
印象最深刻係有隻白虎幾靚

一啲啲喇，好睇編劇

睇build 喇
劇情好睇又型

淺倉威超型

世界大戰抹黑宇宙了～Can you feel？

劇情都好沉重 邊估到主角都變怪

build初頭柒
但過左頭十集就好ok！

唯一缺點係永夢d戲太屎

細個睇果陣經常模仿佢插卡動作好正

無錯仲以為自己殺曬班同學好痛苦
仲以為自己係人類 一直以來兩邊不討好

Zombie車車真主角

果幾集頹到我 仲好似小學時期睇

最好睇都係古迦
童年回憶

可以睇成班拉打打架好正
啲武器又型 動物又正 鏡世界嗰設定果陣覺得好特別
但記得最尾打鳳凰有啲鳩

綠色牛牛我記得係個離地中產

paradox(害怕)

古迦之後係咪亞極陀
記得果陣細個起亞視睇
執垃圾拎上手變武器好型 套裝又有質感

劍其實都幾型 一個人都玩到好似戰隊咁

但怪人係呢套野入面又唔係個個都仆街
跟住有時仆街搶咗腰帶又可以搞到個拉打先係仆街
細個睇覺得好亂

出曬先補完
D人已經講貓舌頭係伏筆
佢同木場又係正
腰帶可以共用 先出到草加賤人~

龍騎唔係子供向
應該受到好大壓力 會比日本啲家長投訴

啲怪人好似係原本都係人 但死過番生做怪 仲要俾班勁人利用

平成直到kabuto之前根本當日劇睇，個劇情一啲都唔子供向，到kabuto開始先多啲子供向劇情，平成第一作kuuga集集啲怪人都殺人，仲要一集比一集死得多人

好似話kuuga最尾果集互毆出左好多血都比人投訴太暴力

無錯
但係d怪其實好短命
而且都有分兩派 一派統治人類 一派共存派
不過入邊d人物過多啦 以前又睇唔明d劇情太複雜 好難記得著

真司係左膠

好靚仔嗰個人馬我最記得係共存派，但成日同阿巧有誤會，跟住就打，好唔抵

佢係左但唔膠
起碼佢真係會落場，用佢條命去搏
佢係左膠就打都唔打但屌人自相殘殺啦

個演員死埋

really?

心中no.1 係古咖

平成唯一一個係結局前死既主角

不過鬼佬真係爭啲

自己google喇

最後隻鳳凰屈機到痴線

奧丁根本連生存模式都打唔贏

鉛筆刨變身

打泉政行就搵到佢死左既新聞報導

Ghost第一集直程死左

呢句邊個講？

巧未開始就死左

律師打白虎果陣講
串到應一應

埼玉:我做英雄係因為我自己想做，而唔係為咗你地呢啲人

成日話劍gay,

我覺得成套build ，戰兔同龍我 更加由頭gay到完場

唔戰鬥就無得生存落去

到底奧丁招final係點

俾人叫gay劍
係因為主角 椿隆之 真係拍過GV

G人

有冇link????

Zero one 人設同變身不錯 總好過Saber

最後死埋
第一個主角要死

呢個唔計

超撚中意屌你老母
琴日先睇完龍騎同夜騎D玩具

左到以身示法

最尾世界線reset都唔知計唔計佢死左
最慘一定係巧同劍
一個死左三次
一個生不如死

為救小朋友而死.....
跟住rider time睇到喊

細個睇真係唔撚明
大左再睇番先好啲

主要唔明係中間出奧丁無啦啦time vent

最尾白虎做到英雄

應該唔算？
個個都復活哂
變成陌路人

lm

神崎為左阻止優衣整爛佢地細個畫既畫而reboot 時間

我睇完啲心得片先有再留意

Sor Ching，㩒錯負皮，sorry sorry

時王賣懷舊，唔係賣劇情

龍騎開始啲變身器同武器越嚟越玩具化

淺倉威係咁多拉打奸角最型，蛇紋皮革+喇叭褲+金毛飛，型到爆炸

庫藏全套漫畫路過

細個睇亞視果陣覺得有d位都有少少恐怖

個氣氛造得好好
個結他背景音

老實講 頭幾代d kamen rider先殺得人多 又暴力
有d仲徒手拔頭

以前覺得final卡好撚型
一拎出嚟就等同話比對手知我而家要收你皮啦

美版龍騎有得睇招final

龍騎細個睇嗰陣真係好震撼，因為龍騎嘅著墨點有別於一般拉打，佢哋focus嘅唔係怪獸同拉打之間嘅戰鬥，反而係拉打之間爭權奪位嘅心理戰，對當時仲係細路嘅我真係好震撼

Gain Amazon真心正，係難得一套回歸石章成人向拉打原意，又唔只focus賣玩具嘅作品

如果打唔中敵人就係自己得收皮用曬手上d卡

論劇情，我會排faiz第一，龍騎二，電王三 個人幾鍾意響鬼，我覺得拍到幪面超人嘅核心出嚟 但中後期比敏鬼拍到有啲爛 有冇ching都鍾意faiz

新平成嘅劇情第一一定係exaid，初初因為造型而冇睇，點知一睇就不得了，好睇到痴線。drive我會排第二，怪人嗰種矛盾係得三條陸先拍到，第三應該係gaim，同龍騎差唔多設定，各有各好。build係另一套我都鍾意嘅作品，但30幾集開始就不斷打啲冇乜意義嘅交，嗰陣睇到勁悶 好嘅地方我諗係人物塑造好出色，每個人嘅性格好鮮明 最鍾意老實人，竟然按排佢死